覺唔覺得啲六位數嘅會員冇資格出聲

好心你哋就靜啦

覺唔覺得啲五位數既會員冇資格岀聲

覺唔覺得啲四位數既會員冇資格岀聲

覺唔覺得d 1位數嘅會員冇資格出聲

屌 u win

A+ A+

上面咁多位同我收皮啦

係囉

Hi 我前一位user

咁都撞到

好浪漫

覺唔覺得啲三位數既會員冇資格出聲

留名睇一位數

覺唔覺啲九十後無資格投票？

覺！

agger-.-

即係支持老屎忽話事的西文化?

Agger

不嬲係咁玩

唔係咁㗎

lm

下？

cls

支持

覺
利申:六位數仲要2字頭

Ching hoball

樓上果d都冇資格出聲

樓上有兩位數會員

btw, 樓豬呢種諗法幾似d 維園廢中廢老成日講 你毛都未生埋學咩人搞政治

等睇一位數

推到入嚟

一位數係咪同工展會排頭個班一樣 一開閘就直衝註冊

個位數會然應該未起身

我幾多位 睇下先

你班號碼有雜數撈埋一齊嘅都冇資格出聲
真連登仔係完美主義